聽日只講一件事：公安混入示威者做鬼

聽日我地只講一樣野：大陸公安混入示威者，大陸干預香港事務

其他野唔再講，唔指摘唔割𥱊。

加多樣
藍衫我愛警察扮記者
佢原本著記者衫
之後扮唔識中文不停講英文

根本重點唔係捉鬼 派條友入去扮捉鬼都可以玩死你成日啦

其實連捉鬼都唔洗做 唔洗理佢地
佢地要衝要守要阻 由得佢地
佢地引到注意已經達到目的

成班玩成日玩捉鬼 中曬伏

推

大陸公安混入示威者
一國兩制名不存實忘

煽動人民係死罪

發大文宣！！！！

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

大家聽日見人就講公安混入示威者，其他咩都見唔到

大家小心，肯肯定有大量公安在現場，不要輕敵！所以D狗咁緊張，現場可能重有狗臥底！冷靜保持警覺！

聽日番公司只討論發現到公安混入示威者，其他咩都唔知

岩 好似對家咁 針住佢！

PUSH

果然七月十四就係要捉鬼

核彈都唔割

今日最大件事就係有公安同藍衫混入示威者，其他所有野唔值得討論

push

推
聽日繼續入機場

啱，唔使強調捉鬼，淨係講發現公安，大陸干預香港事務

話咗香港政府違反基本法架啦
宜家斷正
721、811、同今日
咁多個核彈，睇你點拆

唔使道歉，你淨係講發現公安，過兩日冇人記得你阻飛機嘅事

拋個核彈俾政府先啦，使乜自己急住分化